[出盡精力]IQ題 邊個答到我就直播係ifc打飛機

是咁的

劉備、關羽同張飛去睇戲
邊個可以唔洗錢就可以入場睇到戲？

搞盡人生既精力去諗
我可以大膽講句 無人答到

關羽
張飛留比關羽

職員

訓撚醒未呀？
Btw你睇得太表面啦

錯！

樓主冇講幾時開估啵

劉備唔洗錢，張飛關羽嘅

關羽 張飛 劉備是但一個

海綿寶寶
因為刮骨療毒

劉備、關羽都唔洗錢 因為已經買左飛

全部人錯晒

冇人

冇人 因為佢地未買飛

邊個

答咩都得㗎答案:樓主老母係戲院比狗屌緊

答案：邊個

唔洗錢嗰個

今天我

關羽，因為關羽已經有張飛

比你快咗一步 我都想答邊個😂😂

樓豬幾時直播

我

廢柴樓豬